警告 黑旗已舉 ！！！！！

走啦 開咗好多發催淚彈

推

再推

幫手推 be water

有冇人睇到

無人推

龍和道夏慤道都推進啦，啲催淚彈係咁掟埋嚟，林鄭唔肯傾，即係冇得傾，佢哋一定會再開彈，快啲走呀！

推都推唔到，好難f5

義士唔好送頭！！！！走啦

幾百隻狗無得玩喇，走啦

推！！走呀

400-500隻狗吖

快啲走呀！班仆街黑警一定開槍，唔好頂啦走呀！立法會門有催淚彈旗啦！

落閘放狗

😭

屌你自己上網睇啦